達哥今個星期 (07.26-07.28) 將會出席香港電競音樂節

香港文匯報訊 「香港電競音樂節」將於本月26日假香港會議展覽中心揭幕。在這一連三天（7月26至28日）的盛事裡，除可欣賞國際和本地電競選手上演巔峰對決，人氣DJ與歌手包括來自韓國的 Gary（姜熙建）及Spray、本地歌手JW、Dear Jane、Mirror會帶來熱烈舞曲，還有達哥與多位網絡紅人現場做直播及進行打機比賽。

每晚的「香港電競音樂節」將有不同的主題之夜。其中，於27日晚上舉行的「電音派對」，從韓國遠道而來的Gary及Spray將壓軸出場。因曾拍攝韓國綜藝節目《Running Man》而走紅亞洲的Gary，不時夥拍享譽國際電音界的好友Spray，於世界不同地方巡迴演出，深受熱愛電音舞曲的樂迷所愛戴，故相信他們當晚帶出的節奏強勁舞曲，勢必令全場觀眾血脈沸騰。

有達哥就唔去， 垃圾活動

過街老鼠

即刻上facebook睇下達哥有咩回應
哈 繼續潛